電腦自動熄機

平時文書野唔會
一玩啲大作 大慨15min左右就會自動斷電重開機
上網睇話cpu過熱 但係我check過最高都係去到65度

Cpu i54460
Mb gigabyte h97m
Display card 750ti
16g ram
火牛cooler master 450w

你用occt試下full 100%行試下

火牛 vga

做左了 但點睇？

hwmonitor的圖都無張
點知咩事
Btw A09

CPU過熱
幾耐無換散熱膏?

同埋有可能顯卡出事，我之前試過清下塵就OK

4年

人同腦一齊換晒佢

火牛

圖呢 右邊電壓啱唔啱㗎